就係估到和理非聚會會咁多散水撚先兇鳩你地

以眼還眼 變 癱瘓機場 變 癱瘓左半日 好成功呀
成班都係阿Q

完

今日件事已經有教訓 請大家繼續討論之後其他行動